Be Water 大量狗車啊

深水埗手足又冇裝備
今日忍下手好嗎
今晚送頭唔值啊

推
大家都唔想聽日畀位黑警記者會入